有必要全面和理非 以應對鬼 保護手足

聽881同沉晚嘅事
掟汽油彈、磚等等最激進最勇武個班有可能係鬼嘅
可以預示同合理懷疑將來任何行動，尤其是激進行動，會有鬼出現，而我地分唔到人鬼

唔全面和理非 ，只係會置戰友於死地

一味鼓吹推自己人送死嘅我屌你老母 隨便起我底 我屌你老母

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

咪撚on9啦
和理非都可以有鬼啦

諗方法解決問題，唔係砍腳趾避沙蟲

全面和理非嘅話咪知邊個係鬼

和理非要全面進場控制大局, 等前線好好休息,
無論文宣、罷工、不合作運動
要全面進場
李奠, 你要打經濟呀嘛, 無問題, 就同你打經濟

鬼你老母
唔好污衊勇武手足

解決到之前唔斬腳趾繼續推自己人去死？

宜家唔係污蔑手足 而係保護手足
推自己人送死嘅 其心可誅